
                      Ami en lo personal me encantó la película aunque no me dio tanto miedo quiero decir que para la próxima película me gustaría que la monja 2 sea más terrorífica que la 1 lo que no quiero que se relaciona con el conjuro 3 sería mejor que sea como un recuento de la primera pero más apariciones malignas y que no sea de hombres lobo como dicen seria mejor como yo digo porque está película me a encantó tanto que quisiera que fuera un recuento de la misma manera en la Iglesia,la monja pero mucho peor es decir que ya nada la pueda sellar como ella poseyo el francés con dice en la película bueno de eso ella puede salir del cuerpo del francés y su ella tenga una venganza de el padre y de o monja buenoo lo que quiero decir que ella más posiciones mas reliquias religiosas y que los mismos personajes estén en su papel es decir que ellos se den cuenta que no sellaron a valak la monja y busquen una manera de cellarla pero la monja los acecha para que no la encierren espero que tomen esto en cuenta gracias
        
            